721 back 唔晒呀點算好。

是咁的，有個人將來自連登同youtube一部分721相關的影片、相同post下戴再upload上一個叫MediaFire的網上雲端服務，雖然只是冰山一角，但都希望可以幫到手，同埋都可以幫手留下想佢backup的相同片，佢會盡量處理。

post= doc.
相=jpg
片=mp4

同埋重新命名ｄ相

有冇 經緯線？

721真相求backup
新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

有NowTV同鏗鏘集

NowTV都只是一小部分，自己入去睇下

已沉

back 左一部分:

[香港警察]【警方記者會 ‧ 直播】－交代及回應記者關於721問題
[ONCC-李漢文回應] 【全記錄】元朗黑夜 白衣人亂毆市民 警方接報後35分鐘才到場
[有線] 721元朗黑夜：重整襲擊事件全過程 (第一節) 元朗白衣人打人 - 有線新聞 i-Cable News
[有線] 721元朗黑夜：重整襲擊事件全過程 (第二節) 元朗白衣人打人 - 有線新聞 i-Cable News
[RTHK] 鏗鏘集：721元朗黑夜
[RTHK] 鏗鏘集：7.21誰主真相

唔該手足

如果仲有721相關請留link
backup師會全部backup

勁推

噚晚發惡夢夢見過千負皮

推

push

推 所羅門：白衣人向警察salute 顯示他收警察order施襲。 - 分享自 LIHKG 討論區

而家有啦

唔好沉，好重要！

缺口!

立場尋晚出呢篇back咗未?

【警圖改寫 7.21 歷史 《立場新聞》發佈 7.21 直播關鍵首半小時旁述文字全記錄】

back 緊(340MB back 好耐

back 咗，快ｄ入去攞條link派街坊

唔使，你們有個post整合晒邊d重要片，幫輕晒

Lm

推唔郁

跟本政府同警犬攬炒緊成個司法
希望佢成功

冇人推

Now 721 消失的7分鐘
關於遊乃強同鄉黑有講有笑入去祠堂

有

不如集合返721 ge 片同相再推上國際

一齊back up 曬佢

Push

LM